/* 
  Localizable.strings
  FullScreenBrowser

  Created by HTC on 2021/3/20.
  Copyright © 2021 iHTCboy. All rights reserved.
*/


"User Terms" = "사용자 약관";
"User Terms Desc" = "계속 사용하면이 응용 프로그램의 동의에 동의하는 것입니다.";
"Agree to Agreement" = "동의 함";
"View Agreement" = "계약보기";
"Set Homepage" = "홈페이지 설정";
"Settings" = "설정";
"Cancel" = "취소";
"Full screen browser feedback" = "전체 화면 브라우저 피드백";
"I am using a full-screen browser now" = "지금 전체 화면 브라우저를 사용하고 있습니다.";
"Use Device" = "장치 사용";
"My feedback and suggestions" = "내 피드백 및 제안";
"More recommendations" = "추가 권장 사항";
"Set Search Engine" = "검색 엔진";
"Custom Search Engine" = "사용자 지정 사용";
"Bing" = "Bing";
"Google" = "Google";
"Baidu" = "Baidu";
"Sogou" = "Sogou";
"360" = "360 검색";
"Tips" = "팁";
"OK" = "확인";
"Set Password" = "비밀번호 설정";
"Set Settings Password" = "설정 암호 입력";
"Password can not be blank" = "비밀번호는 비워둘 수 없습니다!";
"Delete current password" = "설정된 비밀번호를 삭제하시겠습니까?";
"Does not support sending mail" = "메일 보내기를 지원하지 않습니다~";
"Forcibly hidden" = "주소 표시줄이 강제로 숨겨졌습니다. 변경하려면 설정 인터페이스를 여세요~";
"Verify setup password" = "설정 암호 확인";
"Verify" = "확인";
"Password is incorrect" = "입력한 암호가 올바르지 않습니다!";
"Set Browser Margins" = "브라우저 여백 설정";
"Set Browser Margins Tips" = "브라우저 인터페이스의 위쪽, 왼쪽, 오른쪽 및 아래쪽 여백을 차례로 설정";
"Set Browser Margins Top" = "브라우저 상단 여백";
"Set Browser Margins Left" = "브라우저 왼쪽 여백";
"Set Browser Margins Right" = "브라우저 오른쪽 여백";
"Set Browser Margins Bottom" = "브라우저 하단 여백";
"Reset Default" = "기본 구성 사용";
